有冇人炒緊dash?

有冇人可以講下點收dashcoin,個wallet連account都唔駛開既